蠢，就係罪

唔同程度既蠢係人類社會都係罪
所謂 "醒少少 就唔洗俾人屌"
係我既口頭禪

利申: 蠢蠢地，轉數慢